如果真係樓爆

呢個post唔係要嘈樓唔樓爆
係直接假設樓爆真係發生
樓價跌8成

香港經濟會係點呢？
咁窮人/中產/有錢人
呢3批人分別會點呢？

係咪真係連登仔講咁
最好大家一齊仆街
窮人洗底好機會
可以大洗牌呢？

住老母自置公屋再趕老母番大灣區算係邊一類人

到時打仗

你諗返03年個陣點，其實差唔多
打回原形姐，唔係世界末日

其實有太多情境可以發生，例如層樓供完同層樓買咗冇幾耐個結果都唔同，職業如果係政府工vs普通文職又唔同，點傾？

窮人有冇機會翻身

窮人洗底

其實歷史上有無發生過??

我要做第一個

連登仔最支持打杖

咁窮人乜嘢學歷，性格同職業先得架

屌 性格都要講埋

膽色

因乜原因窮人可以洗底
600萬樓跌8成
都仲要百二萬
個時應該無銀行借錢
要full pay先買到樓

窮人會儲到百二萬係身？
窮人會係樓價百二萬個時一次過比哂清袋？
唔擔心再跌咩

本身有百二萬係身
仲叫唔叫窮人？

不過今時今日儲到百二萬既窮人
應該都拎左去做八按比首期
到時樓價跌佢地就真係一鋪清袋了

你都戇鳩，有時性格緊要過學歷啦，好似你咁連開個鳩post都1999就準備窮一世啦！

竟然串淡淡係窮撚？！

連登首席經濟學家正義的花生一陣貼佢個三球八收你皮

都要睇埋星座嘅

屌，開去時事台啦，呢度討論唔到

1949

時事台，業主應該等被批鬥

你都on99 窮就係窮 有錢就係有錢
係你on9死都要再細分
照你咁講, 身體狀況,樣貌,口才,EQ乜撚都有關係啦
計埋好唔好呀？
智撚障

供緊瘤嗰啲就仆街

樓爆都有分兩種
1 短期恐慌性
2 技術性衰退

如果搞錯左就大鑊喇

咪03咁樣 有乜點

返到身既，一樣只會係有錢人，唔會係窮人。
因為到時銀行400萬既樓，唔會估足價俾你做9成按揭。層樓估價可能得250萬，換句話說，你起碼要有150萬現金在手上。
我記得08金融海嘯果期，就係估唔足價，銀行閂水喉。所以，想樓爆執平野，唔係無可能，係睇你有幾厚身家。

好睇個人理財習慣, 有一定儲蓄同時有吉士入市咪有機會, 一滴儲蓄都爆9成都無用